幾年無聯絡，但仲會諗起佢

分左手都就5年 仲會諗起佢
拍拖送比對方既野都仲係到

即使幾年無聯絡 都仲會好留意佢
睇佢IG動態 係朋友口中問下佢最近點

結左婚啦

佢同女朋友分開左

同我1樣分左手5-6年，而家間唔中發夢都會見到佢 。
仲用緊佢送既銀包
不過我無add IG個d唔洗成日見到 。

分居咗半年，最近攞返啲嘢，佢比返哂所有我整嘅手作同介指，仲block埋我，琴日結婚紀念日，聽日拍拖紀念日。。。

可能𠵱啲就叫收喺心入面
一諗起佢就大大滴眼淚跌出嚟
屌 男人老狗

我都無follow佢架，我用朋友Ig偷睇
你講完發夢，我琴晚訓教先夢到佢
傷心到係夢到喊...

... 我覺得唔比番仲好啲，一比番晒所有野對方，就好似連回憶都唔要咁

男人女人都係人黎，感性啲係可以既

6年由拍拖到結婚，佢所有最珍惜嘅禮物咩都唔再要保留，絕到一個點

same...分開左半年..
有幾張相仲留左係度阿媽屋企..唔想扔....
畢竟係我錯在先..

睇佢咁既行為係狠下心了
唯有時間慢慢淡忘啦

留住比自己得閒望下都好
掉左就真係乜都無

又係呢啲po

每日我諗起以前同佢既事……我就好心痛……

有機會相認😐😐😐我都係同女朋友分開左

時間都未必幫到自己

我淨係知佢平時有睇連登

... ...

樓主幾大？～

點解會分？～

我31啦，7年前嘅今日，開始拍拖，拍咗3年拖，我就喺長洲扮公仔同佢求婚，一年後結婚，上年9月佢話淡咗，跟住分開，之後知道佢去sex party,同幾個男仔flirt,最後同返一個ex拍拖，同我分居兩三個月就同個ex去旅行，去我哋度蜜月嘅地方，上個月佢還返哂所有求婚介指，結婚介指，仲有咁多年來我送比佢嘅心意卡，相冊，跟住最近block埋我fb, whatsapp,而佢一路淨係同我解釋話係“性格不合”,今日 就係我哋拍拖7週年。。。

巴打我記得你，對比你，你真係好慘

佢叫你做sp 的話
你肯唔肯？

慘～